# Green Map



# Formulaire Dynamique

Ajouter le nombre de propritete que l'on souhaite sur la nouvelle feature.

- Un bouton ajouter une prop
    - Qui fait apparaitre 2 inputs:
        - Nom de la prop
        - Valeur de la prop
- Un bouton save feature
- ? Un bouton pour supprimer une prop ?
